未證實但急:警察搜緊HKU

唔識post相，有無師兄能證實，如果真要不要求救？

見到

立場新聞Live 緊

有都唔出奇，因為2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

有車，未搜

屌佢老母啲黑警搞撚到神憎鬼厭

鄺仔又係到

黑警打尻完人，再捉你，仆街到

屌您老母入大學拉人？

聽講係Lee Hall

sky lee 我保證以後唔笑你地玩jer仔

又係做管理員出事？

大學校長出聲啦

推 憑乜入hall搜

【突發】收到消息！警方正搜查香港大學其中一間宿舍，民主黨兩位立法會議員 許智峯、鄺俊宇kwongchunyu 及 律師正前往了解及協助！

有最新消息會立即通知大家！

source：

好似又有鄺神

黐撚線
大學宿舍都搞

hku法律系出黎幫手未？

佢今鋪認真博

戰神鄺仔

Hku支那狗渣旗

邊有權入hall呀屌

校長縮去邊

民主黨有出post

立場 Live

【突發】收到消息！警方正搜查香港大學其中一間宿舍，民主黨兩位立法會議員 許智峯、鄺俊宇kwongchunyu 及 律師正前往了解及協助！

有最新消息會立即通知大家！

希望選舉之後都係禁為人民出力

請問朱紅姐姐(會員#258768)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

希望撚到狗

聞屎共黨接下鄺仔手啦又係佢

聽講有搜查令

支那人校長

仆街警犬

唔係做兵器？慘

推

Push

真心第一次聽

香港歷史有冇試過因為學生社運搜大學

鄺神加油 ... 無論之後鄺神去邊區選 今次之後我都會all in 佢

有冇搜查令先？
無搜乜撚野

就係因為出左搜查令所以先至揚左單野出來

違泊應該要鎖車？

三權合作

又係鄺囝

吊你老味 黑警仲夠膽出嚟捉人

毅進仔：終於入到U😭
有冇咁驚呀班犬

嘩 港共清算

鄺神fb 有live

pish

鄺仔剛出院咁撚博

希望拖一拖有幫助

WTF?

全部用英文擋住先

冇法庭搜令冇權入hall

佢係咪有孖生兄弟

白色恐怖

隨時砌生豬肉

日用品唔得阿?
頭盔係單車/運動學會用既諗住捐俾佢地
工人頭盔係俾讀土木既同學仔實習用
遮買多幾十把係咪有罪阿 阿蛇

多重逗號分身術

識分身術

鄺仔 以後唔笑你D逗號文

警犬又公然違法
推上熱門

一陣變袋粉出嚟 捉哂全世界返去

好似有

搜人宿舍， 啲狗癲撚到

又有鄺仔

睇live話有搜查令，唔知係打算搜邊間房

push

過O 用嘅！

屌你老母死黑警 快d仆街死啦去

鄺神，下屆你再選超區，我一定投你

鄺仔係到

有

佢哋邊有跟過法律做野？

有搜查令都要先向宿舍通知 將會黎搜查?
點解會有人知警察黎緊搜查

Kongu學生玩死佢哋呀唔該

Pish

有搜查令 成間HALL都可以搜晒?

成班毅進仔終於入到大學

真係cls

搜到又點？
讀civil有地盤頭盔好正常
玩softball lacrosse 有頭盔仲有棍
6901 做lab有眼罩口罩有乜問題？
一間hall乜人都有，慢慢同個官解釋啦

快啲手有開毅進課程學校喇

鄺神

搜到唔代表啲乜wo

有冇港大法律系巴打，最好可以搵埋法律系嘅prof幫拖

笑撚死

ive仔參觀大學唔洗你教

🐶: 入大學啦~~

可能係啲港漂學生報串

: 大學呀嗱

媽 我入到Kong U喇

食屎狗，咁都得

點解警犬拎到搜查令

警犬到左未?

水樽都可以話係攻擊性武器， 咁你成世唔好揸住個水樽飲水，會攻擊你咖

第一次學運搞到要搜大學

IVE》毅進

您好有禮貌

啲live可唔可以改用youtube？
隻豬閪狗嘜都del哂睇唔到

希望學生唔好熄燈打柒班大佬仔

法律系呢

有議員又有律師會好d
黑警會收歛少少

就算係入面搜啲咩，都可以有個合理解釋點解會有呢啲嘢

大學咁多支那人!
真係要小心

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

港大校長廢柴垃撚圾

因為有hku人尋日俾人拘捕先出搜查令？

有冇學生願意叫口號屌7佢地

仆街大學比警犬任入架咩？

可能會插贓嫁禍

搞大學政府實仆街，向來大學都係革命原頭

輿論戰
政府無人性
想搵你地啲衰野 condom 玻璃樽 電磁炮 偉哥俾啲藍絲睇

即係
佢哋未讓步

大家要守住學生赤子之心
你地呀 快啲去一哭二鬧三上吊啦
苦行呀
啲女仔柴灣赤腳行去荃灣乜都好啦

警犬：入到港大參觀喺我哋嘅榮耀

咁又係，啲犬最識顛倒是非黑白

啲警犬花盡一生嘅精力都入唔到，而家趁有機會咪參觀下

白鴿黨班後生議員今次真係完全唔同哂

應該都係

但因為佢地得兩種類別
1. 當自己係英雄，Batman 咁
2. 有牌爛仔，一早想殺人放火、姦淫虜掠

好似hysan都有
薄大同志保重
屌你老母死黑警

屌

讀書唔成咪入大學到感受下校園氣氛
毅進仔

最好周圍辣興火頭
等全香港人睇清你班黑警

但一張搜查令可以搜曬成棟hall？好似侵犯緊其他學生嘅私隱窩

高登陳年五毛朱紅的水滴？

1. 有垃圾好快D丟棄

2. 一定要在背後跟隨

張翔

紅底U

死黑警 恰細路就叻

立場個記者哥哥真係非常值得讚

工程學院大把攻擊性武器
化學系有生化武器添

影住佢地呀記得
班撚樣當正自己係皇法

喂 唔好玩啦
救人要緊
唔好再有人俾人拉

學生d room會有唔同既書
隨時求其拎一本入你

香港冇 不過中國一定有

有搜查令冇得搞架啦？

最叻就係大叫幾聲唔好搞我後面，唔好搞我支槍，博後面真係有人，之後攞支棍打你，冇人就問你有咩問題。

又想好似金鐘個晚咁激哂d 人出黎

唔好意思 阻住大家 希望幫手推一推post
11名示威者係醫院被捕

醫院唔係要保障病人資料咩？

毅進仔未 去過hku hall 呀？
肯定好想試下hall life
sor9 , 一世冇你地份

自細媽咪教我分享係美德
如果多左安全帽/保鮮紙記得分享
可以保護大家安全

屌原來係真

報警啦

各位加油

PISH

？？？？

鄺囝:-*

最後有冇人有事？

報乜野 啲警察咪喺嗰到

死守唔好俾狗入啦！！！！

見到鄺仔

有消息傳出係大陸同學舉報

可以詐諦收人PC, Happy share 一齊J

幾時到你死？

死開啦 你老母

鄺仔

學生小心
唔好比班狗質D違禁品落你度

班yijin仔入到港大會唔會好大壓力

有無最新消息

都唔知會唔會趁呢個機會，搞大學生妹？

你老母死先

柒小陣啦屌你老母
雞蟲洗樓都鎖定你老母呀
你個不孝子做過乜自己知啦
唔咁撚柒老母咪唔洗咁辛苦囉

共產警察逐家逐戶搜異見人士

唯唯趕緊去

成日笑人毅進仔
人地而家就入HKU你睇

有又點
根本全部係9簽,簽者無後果

啱 自己做過乜嘢自己知 記得呢句 到時你生個仔發現冇屎忽就開返呢個post

毅進仔終於入到港大

Hku仔dem 個beat屌黑警ok?

大陸狗躝番上大陸讀書啦，依家北大清華好差咩？

1. 有垃圾好快D丟棄 好多都會成為指控藉口

2. 一定要在背後跟隨 細心留意

對付警犬和理非最強武器

建議搜埋實驗室 沒收晒d口罩同化學野

要法官簽，肯定係啲藍絲法官

係警署都強姦啦 入到大學女生宿舍

恐怖過共產黨

韓國光州

依家唔入可能呢世都冇得入

dllm

香港無
講乜嘢韓國

會吾會係燃燒彈

你唔簽咪搵第二個簽咯

屌你老母死警犬，自己入唔到u搞班大學生

成班會考都唔撚PASS既警犬終於入到HKU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
熱烈慶賀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦 我讀hku既
下午hku有d咩係su building 我會唔知？
有撚證據話有攻擊性武器 起碼我今日行過 甚至入埋su building都見唔到有
至於邊個係暴徒就唔講啦

本身想屌佢 睇一睇ID 原來係職業三毛 咁就算啦

又要迫人上街

醫院唔係要保障病人資料咩？

唔好意思 阻到大家
但我想大家幫幫手推一推 要求醫管局俾個交代
等受傷既人可以放心睇醫生

認真問有冇拉到人
警狗cls

冇搜查令的話，可以唔洗放行，話你屌緊閪唔開門，吹咩

毅進仔：媽 我入到大學啦！ 我有hall life啊！

會唔會見到Hockey 棍都當武器？

警犬一早有班熟嘅法官，乜鳩都簽

cls 大學都搜 班黑警未入過港大咩

港大校長尋日都有聯署聲明 仲唔即刻出黎支援自己學生

呢到無人會叫佢地做暴徒 狗請離開

警方準備緊搜查令

遲啲全港18區係未出入要介嚴

拉唔拉到人對佢嚟講都係冇問題係想坐下你班大學生銳氣 為魏晉仔爭返啖氣

搜完記得影翻張大合照留念先好走

鄺神出左黎！

警犬會唔會玩狼來了
等你等足一晚聽朝先黎趁你未訓醒先搜

個個舉手去啦
難得有得入大學

傻咗呀？
HKU都敢搞？

我淨係見到你地屌緊空氣

想號召8大既人出黎

Hockey 同Lacrosse 啲Gear 都吹到係呀屌

hku仔見到班毅進仔踩場仲唔撚9佢地

要清除晒d野

希望冇拉到人，邊有咁易挫到銳氣

新校長上位已經染紅

講英文

立場記者
想睇可以睇埋港大校園電視台

一個城市的大學和警察，尤其是在一個奉行自由主義的公民社會中，或多或少都存在着一種排斥的狀態。至少在一個約定俗成 (de facto) 的層面，警察不應該隨便涉足大學校園。在英美一些擁有崇高學術地位的大學，地方警察不會隨便進入大學校園範圍。若果因為公務上的需要而要進入校園，亦會有校園保安陪同，以顯示其進入校園的行為，是受到校方的邀請、允許、以及默認。
節錄自〈大學校園和警察的對立〉Charles Lai 黎雋維

#8朱紅姐姐 • 28m
完全封鎖

香港大學學生會學苑即時新聞 Undergrad, H.K.U.S.U. Instant News
12 mins ·
四名港大生被捕 警方持李國賢堂搜查令

【學苑即時】截至現在，有六名大學生因昨日反送中示威被捕。其中四名為香港大學學生，有兩名以遊蕩罪被捕，另外兩名未知。同時，一名城市大學學生被控暴動，一名浸會大學被捕後未有被起訴。

警方現正前往香港大學李國賢堂作搜查。據悉，警方持有搜查令。立法會議員鄺俊宇及許智峯在場。

狗

鄺神呢幾日有冇瞓過

另一個直播有冇人有LINK

港大校園係咪直播緊？ 有無條link? 唔該哂

同問

fb page唔覺有..

痴撚線

毅進仔今晚又要打飛機了: 港大又點? 成班暴徒我逐個打逐個捉

您乜撚野

未有LIVE

坐咗二十幾年？
97 前的確係跟足規矩
97 後已經亂黎

警察向市民掉磚掉鐵枝開槍掉催淚彈噴胡椒 仲唔係暴徒！？

·

同立場新聞個直播角度一樣 冇新嘅直播

真，有法律依據

如果警犬冇搜查令，可以唔洗開，
如果有人喺房入面，快啲吹雞搵自己友掩護同包圍，用電話影住現況
同時再通知議員或律師back up

警犬我屌你老母
今次連和理非都唔再幫你哋講說話，你哋真係含十條撚都冇味
醒目就快啲辭職保平安

你仲唔明...即係而家只係爭屠殺呢步未做

係咪物資果班？

自討

讀好d書先啦

你到俾片我地睇咪得囉咁多嗲
我見到既只係警方好似見到殺父仇人咁打人開槍放催淚彈

點會有法官肯簽 好失望

HK已經無自由到黑警任意進入大學宿舍

究竟發生咩事 ？ 點解要搞班學生

屌你老母係咪傻撚左啊

大學你班毅進仔都夠資格行入去？

佢搜得應該入暴動
遊盪呢D細野唔會搜啦

Poly都有警犬

港共

有冇機會聲東擊西

hku 人打hku人，on99

垃圾學府

底

如果唔係鄺仔到 可能警犬入左去 女完學生 再吿佢地襲警

魏晉仔 一直夢寐以求嘅學府

真？

影住鄺神 好撚型

我覺得宜家大是大非8大 有需要再組織學聯

個能量會大好多 ，，，吸取雨傘個教訓，唔好再篤灰

Source 要快confirm

I meant the cops

有無poly人

班大6人

學苑link：

噚日全港好撚多人遊蕩

其實會唔會係陷阱
實際係搜另一間大學？

Fb立場新聞同埋香港大學學苑都直播緊

睇嚟狗想全面開戰

有冇直播link?

快手出source 搵其他議員過去

：「你地終於入到u啦」

[有圖] 原來開槍黑警係想搏升？ 一早就plan定？

立場新聞

鄺神係咪停咗直播？？

白色恐怖？
屌你老母而家都咁樣 通過左之後仲會有人夠膽企出黎講真話？

推呀屌

理大有狗！

佢地會唔會癲到遲下行匀八大架

證實左 係真

岩岩聽香港大學學生會校園電視 LIVE
港大有4人被捕 李國賢堂有2人 告遊蕩罪
所以以遊蕩罪去申請搜查令

有搜查令真係無撚計喎

學生要齊心
有團體發聲

而家係機會la

大家唔好怪錯呢個行動既策劃人 佢其實助攻緊

佢係想激起hku民忿 迫佢地全校罷課

hku一罷 其他院校都會跟！

冇出過一句聲

d狗想號召8大出黎 一次過成立反政府軍

其實好多賣港賊
奶共

非官

全部乞衣嚟

收人部NB 一齊J

係咪好快好似文革咁 上連登都會比人拉

學校成日呢走火警

濕氣重，營多，噴髮膠

如果係以前既校長，會出黎保護學生

但宜家全部既大學校長都係奶共，學生準備入德國領事館啦

香港人快去救學生

遊蕩罪都簽搜查令 屌你個法官on撚9架

但仲有校友 不知幾多大律師

為左屈人真係咩都做得出
用條最細既罪去R搜查令

遊蕩罪 專用黎拉D搵唔到罪名嘅人

班狗仲未到
係咪第一次來到
蕩失左路

有無辦法知道係邊一個法官簽既？

已經傻撚哂

點解會出搜查令

搵人跟住拍片

睇唔到

City 都搜

共官黎
香港司法獨立形同虛設

就黎連呼吸都係罪

咁耐都未來

又有人話其他大學見到黑警

會唔會真正目標唔係hku

咁狗隻遊蕩呢

鄺仔真係好辛苦

黐線用遊蕩罪。 有冇高學歷罪同埋講英文罪

毅進仔搜hku
諷刺到

推呀

應該有人報串 而家似係到殺一警百 周圍拉人

唔係hku淨低公佈左被捕嘅得城大同浸大

唔該曬巴打啱啱碌咗勁耐IG都搵唔到 原來喺Facebook

無知一問
搜查令嘅可搜查對像/範圍嘅單位係咩？

整個校舍？所有宿舍？指定一棟宿舍？

一陣搵到啲咩物資好似水乾糧就會當證據

遊蕩罪都關搜hall事？
個法官

警察未行過黎，亦未知幾時會行過黎

可能係d大陸仔roommate

要睇佢點寫同法官批唔批
我諗佢係申請搜某幾個單位

屋企冇野做可唔可以入巴哈推post

是李國章

晨早放風 遲遲唔黎 嚇鬼
結果冇咩野既 一定係白色恐怖
垃圾黑警

又想滅聲 屌你個閪

佢呢招係嚇鬼等你哋聽日唔好去

屌你老母 今日氣氛叫靜番少少 又曲線call人上街

醫院又捉 宿舍又捉
依個政府根本想將反抗既後生仔趕盡殺絕
而唔會反省點解自己氹唔掂班後生

唔好引起恐慌

班狗而家去到各間院校部署
議員都分唔到身
唔知洗唔洗到場聲援

屌你認真ust都有警犬

可能會，毅進仔春知乜係hockey咩佢地聽都未聽過，見都未見過啊

仆街

謝賢.jpg

有無圖

尼D真大學

有冇人係fact check到

真？？ 推

班女個個都有胸部 好撚多武器襲警

有警犬就影相貼相 唔好亂咁講 太多資訊

冚家拎

我都懷疑係咁
好撚陰濕
想咁樣消耗議員精力

紅色已滲入hku 得番部分professor係清泉

有冇啲法律系教授呀之類可以落去幫手大下佢地

Fact check

7 樓阿屌你

未搜
但好多狗響宿舍外面

好彩ou無事校長係人大

今年係64 30周年

恆管好似都話有狗

對唔住大家 我唔係有心洗 但係我希望大家都可以留意下
唔好意思 阻一阻大家
醫院係要保護病人私隱 請幫手推post 聽朝大家一齊打去醫管局要求醫管局回應
等義士們可以去醫院睇醫生

屌 咁本白色恐怖

佢真係夠膽搜即係逼所有港大舊生星期日出黎

毅進仔

根

學術自由地方都搞 連學生都要滅聲

係

真
有朋友喺現場 話在場嘅都要查身分證

毅進仔永遠改變唔到自己係地底泥嘅事實

機會好低啊

直線逼人又出黎架姐

陳文敏呢

鄺仔加油

毅進仔對港大法律系

朋友facebook見到

痴撚線 校長唔出黎？

屌你老母警犬連呢D都要玩消耗戰

仆街搞埋啲小動作

OU無hall喎
而家又值考試季 個個都係屋企溫書
搜完咁點先

推呀！
巴打整理得好好！

可恥

屌佢老母

留意各大U得情況，禁快放料唔知係米玩野！
擔心聲東擊西！

我諗又係玩果招

拖到深夜 少人支援 大家都疲勞 就出手

佢地知時間 你唔知時間 精力壓力都唔同

支那公安做法

立場個旁白: 督察唔會係毅進仔

Ust fd 影

救護車都有

使鬼出到咁高級咩 HKU Hall attendants 既英文都屌打班毅進仔啦

以遊蕩罪去申請搜查令

係唔係癲撚左？

校長親中嘅傻豬

靠自己同隊友㗎啦

你老母林鄭你自己都係港大架
你搞港大

人地眼紅嘛

鄺仔到左

似聲東擊西
可能只係想搜其中一間

早通知又咁耐
有古惑
隨時係聲東擊西
或者特登消耗學生同議員體力
班冷血仆街

快D搵人寫比佩洛西同蔡總統

同感

有冇人識，學生/舊生都好，有啲教授聯絡方法既幫手call人

佢夠香港人啦 咪一樣搞9香港

啲垃圾窮閪毅進仔都唔知有冇錢去歐美玩
應該推日韓台呢啲地方

唔會搜ou嫁ou咩都無做過，係清泉！

未經證實
但港大學苑有報

FYI: 四名港大生被捕 警方持李國賢堂搜查令

【學苑即時】截至現在，有六名大學生因昨日反送中示威被捕。其中四名為香港大學學生，有兩名以遊蕩罪被捕，另外兩名未知。同時，一名城市大學學生被控暴動，一名浸會大學被捕後未有被起訴。

警方現正前往香港大學李國賢堂作搜查。據悉，警方持有搜查令。立法會議員鄺俊宇及許智峯在場。

嘩屌
洗唔洗呀

原來HK Endgamd係真...

嘩，歷史人物而家先黎連登?

白色恐怖時代

應該係想搜city先真

最驚係畀班狗賊贓嫁禍
因間又求其屈一個人有自製長矛 咩整汽油彈工具就含得撚
班有牌黑社會真係冇咩做唔出

我城 未求證

喺hall真係唔撚駛驚佢
逐個check委任證玩下先

係呀
好多狗車呀

有哂live stream

除咗hku
其他u有無記者/議員/律師到咗

保護八大 人人有責

無讀書紅衞兵去清華、北大

有無議員去city hall救援

kongu 仔有冇人會番去望下

city應該無人幫…搶晒去hku？

偽進仔去第一學府

幫人quit hall先

快

bu ust 都要人幫

點樣用遊蕩罪申請到搜查令查城大？
唔係拉咗個港大架咩？
一間大學全港通行？

UST都搜緊

會唔會見到枝花生油，又話：「係咪用嚟襲擊我？」

唔係講笑，佢地做得出

相?

呢個post推得出奇地慢 ，推

唔係聲東擊西咁醒呀
有冇議員記者去保護吾城

我諗city法律系都應該要ready，識人既快啲幫手聯絡定
最好有教授
鄺仔冇隨意門架

Fact checked?

其他u ，急

CITY叫機師豪同ON Q去啦

屌你老母 你唔怪班後生點解愈搞愈激
和平你又唔聽
佔領你又唔聽
打鳩你又龜縮
然後用班爪牙發曬癲開火周圍捉人
你老母所有野都係咎由自取

救救city

呢間d法律教授

cityu 法律系保皇狗

城大 浸大 密切留意，有機會聲東擊西！發的時間相當不尋常…

比人係醫院捉左個個

即是冇議員係度就可以冇搜查令咁搜查？
誰大誰惡誰正確

有搜查令

真伽屌佢老母

你唔好當大學保安流既

City個學生係落charge暴動，警犬似係想快搜落charge殺雞儆猴
希望city有人幫

差不多同一時間
痴線

分分鐘各間U 同時搜 等D 議員分唔到身慢慢玩 黑警

搵人幫幫city ust bu

蕩失路

大學之後就到中學。。。。

各u call 定律師幫手呀

毅進仔終於入高等學府感受文化氣色

快啲叫有關大學嘅巴絲，讀civil認領d暫時寄存朋友房頭盔，chem bio認領返啲眼鏡口罩，同埋有出過街野餐嘅 del tg whatsapp account 同app

Ust city急

記者到左現場已經差不多個半鐘，ku縱未見差佬，唔多正常咯

拘捕左所以有搜查令
😢

拉左四個？

未firm

去搵ay去city啦

目標好大機會係針city被捕同學

立場個記者好勁
認到咁多人, 旁述又準確(講野流暢過慈母處長)

有無CITY 人識佢，幫佢整下部電腦同執下間房

含大都有狗

問左學生話係, 未有相

我估佢地應該驚唔過你老母被狗屌既時候

搵AY去city

冇搜查令進入私人地方

THIS IS HONG KONG. NOT CHINA NOT YET !

講野叻過慈母處長

星期日口號
反送中 抗惡法 黑警死全家

憑咩？啲狗冇讀過書入大學感受下學術氣氛？

係呀
推呀

係 超勁

hard disk好似有d問題？ check check

緊急
有無人識佢，幫佢執下間房同整電腦

想落暴動charge

佢地守護香港都有錯 佢地係現場個陣 你又做緊咩 新會撚

推推推

到底其他大學都搜緊係唔係真

吠少陣

究竟要幾多隊慈母加埋嚟會考分數先可以高過入面班律師

大陸狗

UP

達哥會唔會出去幫手

朱紅姐姐個日你仲去左衝
我都叫左你唔好去架啦

仲要一大

各位小心

其他學院有冇live

咁耐都未到 大西北行過嚟 有無人打個去狗署問下

告急

呢刻不分你我啦
敬請律師們去不同大學睇住！

你係咪想引巴打公開 打人黑警嘅資料出公海？

推俾鄺仔佢地知呀

俾我買個包先

好慘...比個護士問幾問
明明呢d私癮黎

據悉，警方早前致電兩名學生的代表律師，表示警方有搜查令，稍後將會搜查香港大學李國賢堂的學生宿舍。立法會議員許智峯及鄺俊宇，以及律師和一批港大舊生晚上到場了解。

City 未打電話 放心

推！！！！

佢好似on call 左好耐

鄘神乖啦食飯啦

啲狗好鍾意濫權架
好似朱元璋咁 鍾意用權力欺壓知識分子

屌你港共

又先搞大學生

好多大陸人架嘛

鄺仔快D食飯

據悉，警方早前致電兩名學生的代表律師，表示警方有搜查令，稍後將會搜查香港大學李國賢堂的學生宿舍。立法會議員許智峯及鄺俊宇，以及律師和一批港大舊生晚上到場了解。

City 未打電話 放心先

學生會知就識call人，如果其他u有人見到警犬想搜
請立刻make sure學生會知道

未呀
起緊你底呀

最後鄺仔都無無食

啲狗咁耐都未到？怪怪地喎

快🙏🙏🙏

佢走唔哂兩邊 有無其他人

City有咩人可以幫到手，議員可以搵邊個

急，push

Sd俾慢必ay佢地

專登針對年輕人 根本就己經係64

違反民主人權法嘅黑警驚未 我淨係知你一哥唔保你 建制派同林鄭嚇到瀨緊屎

希望有法律人士可以落九龍塘留意下啦！早太多放水比記者，真係驚聲東擊西！

幫義士執房，整電腦
見到狗，全世界拎電話影相拍片

Lee Hall

Now車已到city

ay話有同學生會保持聯絡，所以如果見到開始搜，要同學生會講

Push
試下搵下其他議員
被捕須知的律師or 法援都可以試下

係喎，叫左你縮埋老母個閪到，而家比警犬聞你個自由閪

記者：鄺神唔見咗

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

student hunter

分分鐘又攪到一堆沉默既大學校友出埋黎

所有大學生都要小心 甚至asso hd ive果班都要睇路

有無多d 港大既舊生幫手

狗隻進入緊CU

搜查令係用咩理由去搜大學
係被捕學生宿舍定係成個hall

鄺神真係好落力

蘋果KongU live

有冇汁

圖？

仆街黑警 港大生加油

有冇圖？
仆街CU都有？想做乜呀屌

City fd話暫時未見狗

ust有

呢家根本乜都屈得入架啦
口罩? 暴徒
保鮮紙? 暴徒
水? 暴徒

屌你老母

有冇人係學生？追住佢地live, 留底+send俾外國傳媒

再
推

所以要打擊源頭
死黑警
學生又比你打傷
而家又走黎拉人
就算明知入唔到罪
而家都要去搜你地學校挫銳氣

UST 都有警犬入左呀
搜緊SOC房

隔住個mon都聞到浸狗除

fact check緊
未firm

再推

係SKY Lee Hall入面呀

其實啲資料係其他巴打揾我只係集大成姐

而家點？？

CU人有無人Fact check
CC人見唔見到可疑人物

蘋果：

學生房搜咁老師房駛唔駛搜埋，很定收埋好多鹹嘢

有架白車行頭

你拎朱老四同班犬比
你侮辱左朱元障

差唔多已經半個鐘前既消息
有2個李聖賢堂既學生以遊蕩罪被捕
申請搜查令搜查住所
之後一直都等緊龜到 冇任何UPDATE

痴線

真係聲東擊西都唔奇
開頭大大聲話搜HKU 然後極速掃晒其他幾間U 最尾施施然黎HKU

見到警犬做野要盡快影相、俾學生會
所有U學生會已經同議員有聯絡

其實有乜野可以比狗搜到？

乜野D狗都可以屈你

做鳩你殺一儆百都夠仆街啦

白色恐怖，打壓學生
文化大倒退

cu fact check 中 pls wait

是但一套av都已經可以入你罪

呢個真 sorry
不過我想講尤其出身卑微嘅人先會愈發囂張 要用權力打壓

憑咩？
而家有炸彈 定係有恐怖分子？
咩事啊 大佬

莫須有

同89有乜分別啊

間間院校都咁多中国人
一定班支狗共青團報寸
屌咩 又搶資源又篤灰 狼心狗肺既支那人 連南亞人都識愛港
邊個篤灰邊個呢世無運行 注定死係中国
一於齊齊杯葛中国在港學生 比番啲顏色佢地班垃圾睇 守護我城學生

屌你班毅進仔學咩人入大學啊

8964 2.0

水都話武器
琴日啲人都屈暴徒
有咩唔可以

水壺同襪都叫攻擊性武器
你話食用油，菜刀呢啲點算

而家你擺把遮係宿舍都話大殺傷力武器架啦

可能好多喺ou嗰度讀毅進呀

屌佢老尾

有口罩都比人屈呀分分鐘
根本講撚晒既班狗

平時冇機會呀嘛 依家可以攞正牌

女大學生們如有被非禮要出聲

其實只係ou冇出過記者招待會

其實係咪流好似仲未有警察咁既？
同埋d大學生自己醒水啦電話內容，實質證據可能寫過乜呀果d野，d防護用品，正常都掉撚哂啦仲搵到乜？

連仔開始頂唔順

各大院校學生，搵定一兩個法律界人士或議員幫手！呢場白色恐怖唔係講笑！

校長係邊？

聲東擊西？咁耐都唔嚟

0分點加埋都係0分

好似係梁美芬 同佢老公教

等張翔條大陸狗？

Sky lee有人被拘捕

話搜緊房嗰d
有冇相

搜得證啲人個級一定有學位

認真問
口罩 / 保鮮紙都唔俾？？

有咩比人搜到好多咩口罩頭盔，記得你只係幫sem break班fd放野係房保管lab用品，廢時被人偷同廢時班fd拎嚟拎去

Ou連龜都不屌

喂呀

制造白色恐怖

依家仲要搞幾耐

魏晉九終於可以入大學

咁撚樣告得入至算啦 擺明想報復玩鳩你48個鐘
班狗醜唔醜 做埋d小動作 仲話紀律部隊

dllm笑死

驚沒屌燃到你個菊花

岩岩fb pm完鄺仔
佢地團隊已經關注緊

有兩個人帶咗訪客證上hall
唔知係咪便衣

city有冇live?

梁美分

終於食野

暫時未見狗 記者已入

佢依家好似想話比我地知就算過唔過都好香港都係佢共產黨嘅 cls完全係癲

以紙之矛
攻子之盾

口罩多都要解釋以前試過炒口罩入貨等高位放得唔得呀頭盔就真係掉鳩哂去啦唔掉都唔係咁on9放自已房呀

唔止hku 所有大學生 甚至asso hd都要睇路
唔止hku 所有大學生 甚至asso hd都要睇路
唔止hku 所有大學生 甚至asso hd都要睇路

拎搜查令入人遊蕩罪 冇野搵野玩？

我發誓唔會再笑佢啲逗號

拉左四個？

毅進仔邊有住過hall 咪玩啦

會唔會搜毅進

繼立法會selfie 又多一個景點 HKU

會唔會係查case黑警玩大咗自把自為搜大學
上面見搞大咗禁住佢地驚助攻星期日

poly 都有

on9 話搜就搜？？

班毅進仔終於有機會踏入啲淫亂嘅kong u hall 啦 還咗心願

fact check pls
唔好製造白色恐怖

會唔會搜晒咁多間U?

Poly學生會有圖 但暫時係外圍

Hall area 未有人

搜查令呢屌?

係橋查身份證

真定假 唔好亂吹喎

睇嚟都會

影張相啦

鄺仔係咪有分身？點解去到邊你都陪我地

如果鄺仔識分身下次立會可唔可以70席都係鄺神

分數同良知冇直接關係

你睇下林鄭張cv 先

有無live

【2150】港大學生會法律支援團隊確認，警方並無李國賢堂搜查令。

屌你老母原來係冇search warrant

有咩先 口罩頭盔保鮮紙個d唔覺有咩需要驚

有人話佢地無搜查令 唔洗驚住

冇人fact check 邊個放fake news 死全家

唔該巴打, 好撚亂, 到到都話有, 但全部未入校園搜原來

搵舍監

搜查令都冇 黑警真係為所欲為

咁點解會比佢入去搜

咁收隊啦屌你老母

無搜查令就死撚開啦

有就搜緊啦, 拿拿林清

都冇人入過

冇搜查令都夠膽

保護裝備比工程撚

食屎啦

可唔可以包圍佢
唔比佢地離開

究竟邊樣真邊樣假 咁多消息 2個鐘都未黎人

究竟憑咩拉人？鎖定果幾日有衝定搜到“武器”？

晨早覺係流料
其他U先會係重點.. 係chatroom都有提出過

聲東擊西呀 查緊其他大學

毅進冇法律系架咩？點解佢地唔知大學係有法律係？

上面消息有無Source

冇搜查令係咪搜到炸蛋都唔可以做證據

聲東擊西

再做白色恐怖等人人自危

冇搜查令憑咩搜？係咪痴撚咗線

啱啱嗰啲證物上唔到法庭

既然冇搜查令 全部人匿入房鎖門？班狗都冇得爆門

【2157即時】據知4名港大學生被捕，警察會搜HKU宿舍！
民主黨

自己睇

宿舍唔係私人地方咩

無搜查令都搞咁耐
擺明拖時間同轉移視線

有種搜埋shine

邊到有

我屌丫 邊個放假消息
頂撚住呀

見到有龜車既，搵多啲人望實佢地，一做野即刻影相
call學生會/議員，同時問佢地有冇搜查令，有咩理據，拖一拖先

屌你老母搞咩學生啊
尋日中學生甚至小妹妹都有走出黎
係唔係要拉哂啊

小道消息都好
最好有live住 update

屌奶星真係聲東擊西

基本法第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。 香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。
屌你老母，你無搜查令搜咩撚野

cityu有無update?

得喇打字噉大力鍵盤就快壞冇得做鍵盤戰士喇

不嬲都扮晒野
我之前講中左啦 冇議員睇住就可以任搜, 誰大誰惡誰正確

From 民主黨 fb

有冇CITY消息

鄺神食野呀

好撚on9 本身一哥出完黎9up 氣氛叫好左少少
依家又自爆 大學生以後更加唔妥你
仲要係無warrent 姐係連驚都唔使驚你
一定會更多人上街

睇你咩物資，頭盔口罩手套眼罩數量少就話自用或者話幫sem break緊嘅朋友保管lab野廢時拎嚟拎去

藥物類雨遮就話買嚟比hall公用

化整為零

city hall未有事住,但好多便狗係度游

唔可以搜為證據

懷疑又一城附近有大量便衣，請同學留意
城大資訊tg

蝦班學生咩都唔識人地無經歷過JUPAS點知HKU有law友者，體諒吓啦

咁同封城有乜分別

消息好亂有冇人係現場?

公民黨呢屌
最熟法律 又唔出來

虛報有搜查令

岩wo

push，如果有朋友話見到就咁同佢講

如果無搜查令而強行搜查會有咩後果？

屌你老母假新聞

究竟鄺神有冇被玩？

🚫以下消息未有可靠來源
港大學生會法律支援團隊確認，警方並無李國賢堂搜查令。

港大學生會表示並無作出相關發言。

Source: 港大學生會

我明做律師好忙 不過出來幫下義士啦
人地都有出力過

兩日入面身一次笑

而家好似有話有搜查令

而家鄺神用逗號逗龜都夠好睇

樓下faculty of engineering，有重型架餐好正常。

立場新聞fb有live

係咪未玩過Hall ocamp？未玩過水戰？

我都唔明點解要不惜一齊搞學生 一班最無辜既人

清潮清算咁款 DLLM

全校Kong u仔過去支援啦

認真,今晚各大院校住hall既小心俾人突襲

佢地知架喇，準備好有事就出黎幫拖，我頭先問左

其實係咪有人放流料
製造白色恐怖？

Hku未見警察

到底有冇搜查令

最小港大係真!蘋果都有報

口罩驚閪咩，學校人多咪買多d黎帶，水果d鍾意一箱箱買平d咪買定，飲水都要解釋？
頭部防護野多既掉左去啦，果日用過都可能有當日既殘餘物貼左上去，洗到就洗安全就掉左去，其實電話文字內容咪咩tg呀 whatsapp果d內容咪產哂去囉，仲有電的你唔洗解鎖比佢地睇，相果d警既咪搞埋去囉

頂佢 自己友D消息都搞唔清楚

係咪想玩聲東擊西呀?

咁其他大學嘅學生要小心d

N展狗咪話 番地盤 research咁囉
又唔係有咩 磚頭 削尖利器
不過都係要知你有咩先 理由唔難諗既

所以要出發去HkU？

朋友喺現場話唔見有警察上hall 淨係見過有記者同疑似議員

咁係咪真係有學生被捕？

係度Mon住post既黑警，屌你老母

企撚開啦 香港警察蓋世太保
你元首希特拉係下面等緊你地呀

有無city消息？

夜媽媽做野有咩居心？

其實d物資話係大學o camp準備既物資應該好易解呀？冇咁易告得入架wo。

屌你老母.. 林病警犬冚家剷 ..

「阿媽！我得咗喇！我終於入到大學喇！」

有拉人消息既source未？

記住 萬一你比人的走左 扣你48小時 除左你自己個名
你乜都唔好答 等律師
好重要
講多一句 有得救都變無得救

Sorry呀打錯好多字，仲有呢d問題咁簡單都要問人即係睇戲殺完人都唔會留底係自己住既地方啦，掉得既掉清得既清，我見你個夢令你咁驚幫你解下夢咋

屌你班狗
搞咁耐，申請緊搜查令？

晨早放風 遲遲唔黎 嚇鬼
原來仲要係冇搜查令 仲唔係白色恐怖
垃圾黑警

已知附近有警車既U：
HKU
UST
POLYU
CITY
HSU
IVE(TY)

唔好怯
佢哋對你做唔到乜
當係上lecture就得
學生哥！入警署唔係咩大問題！乜鳩嘢生不入官門呢啲說話只係戇鳩嘢來！我都入唔少，同人有爭執就去，入面啲人奈你唔何！

中大

各位可以睇呢到

I大

警犬仲唔嚇到瀨屎

懷疑係放架車係到，等義士們精神緊張
唔敢再出嚟

淨係英文對話都死啦

白色恐怖 消耗戰

家下遊蕩都出得搜查令
仲話送中條例有法院把關

搞到好多人返U

入屋搜查要一個搜查令
查電話/電腦係要另一個搜查令架, 如果佢冇呢個搜查令既話佢係冇權查, 佢強行開既話記住影低佢, 佢搵到咩上到庭都唔會當係證據

ust都查竟然唔查CU

恒大仔表示
個個都Quit曬Hall 你咪慢慢搜囉

好明顯白色恐怖啦 屌

有冇巴打係現場

完全唔撚使理唔好開門佢 無搜索令就係非法進入

林鄭咪hku

未讀過大學,去到會唔會唔識路架
好擔心

香港堂堂一個國際都會
政權心虛到要搞鳩高等學府
何其墮落

係 屌佢老尾

如果冇搜查令就慢慢撚佢

醫院都照搞啦, 冇野做唔出

1. 警方敲門，你應門、開門。記住要求睇佢地嘅warrant (由法庭簽發嘅搜查令) & 委任證。警方會對你身分證，確認呢個係warrant 嘅對象同地址正確。搜查令上面要寫明搜嘅地方同想搜嘅野。

2. 你有權要求喺律師在場時先進行搜屋。

3. 睇清楚張warrant 上面警方可以搜乜。

4. 記住，如果要搜查電子產品內容，warrant上面要明文寫明 electronic devices。如果冇寫，佢地冇權檢閱內容，亦不需要解鎖。唔解鎖係你嘅緘默權！

5. 如果佢地想檢取任何你覺得張 warrant 唔包嘅物品，同佢講，出聲要求將該物品入seal, 封起個證物袋，因為有爭議，任何人都唔可以掂同埋睇入面嘅資料。

up

一開門 衝哂入去

學苑已經證實冇warrant

個reporter 自己贊自己
飽死

立場新聞個哥哥都幾搞笑

去金鐘示威都夠膽 係學校影相就唔敢
總之由依家開始 無圖無真相 無source就唔好亂放流料

麻煩各大學宿生保持警惕！

只要一比差佬問野 就講英文

source，唔好成日得一句

大家都好輕鬆

窮途末路啦

佢應該做處長
講野叻過慈母處長

4, 就算佢可以搜手機電腦, 你唔記得密碼撞左幾次都唔得洗左部機就唔好啦

媽啊，我終於入港大啦

最多証明你有去 話用黎保護自己
一係同佢講畢業準備做地盤

毅進仔有得上kongU妹

凍未條了啦

港大其中兩個搵到兩支hockey棍比狗當武器

今晚所有大學生尤其是住hall既人都要警惕！！！！！！

Apply daily live緊
但未知裡面咩環境

有冇多d detail

..
【學苑即時】截至現在，有六名大學生因昨日反送中示威被捕。其中四名為香港大學學生，有兩名以遊蕩罪被捕，另外兩名未知。同時，一名城市大學學生被控暴動，一名浸會大學學生被捕後未有被起訴。

警方現正前往香港大學李國賢堂作搜查。據悉，警方持有搜查令。立法會議員鄺俊宇及許智峯在場。

點呀,有搜查令定冇呀

警察話算就算㗎喇

Apple Daily 自膠

據悉only

恆大hall樓下有警車部署！

圖? source?

馬po手足 感動。

睇時間啦 文章先報 有時間嘅訊息係更新 即係依一刻係冇

click入條link
可以嘅話cap完幫手po

香港大學學生會學苑即時新聞 Undergrad, H.K.U.S.U. Instant News
1 小時 ·
(22:00) 港大學生會法律支援團隊已確認警方並無李國賢堂搜查令。

on9 打hall team有equipment咁就拉得?
屌你老母咁搵到玻璃樽仲得了???

各位 台灣有件事叫「四六事件」
係40年代末發生 依場學生運動令到國民黨可以入大學校園捉人
開啟左日後既殺人如麻既白色恐怖年代

今晚既有行動有可能做到文宣
再傳番去台灣警剔佢地??

人地要死唔好阻人，今日唔知聽日安全第一，仲有發完夢個夢都完左仲留返d冇用既對話同物品黎做咩？做回憶呀？

我敢肯定佢哋會去晒咁多間大學同偽大學，除咗毅進

鄭松泰：#6月13號逃犯修例第二日

昨日有人權觀察組織稱，約400人被警方逮捕；官方則稱被捕人數將近200人。

昨晚清晨已陸續有一些朋友搵我幫手，指其家人、子女、朋友遭到拘捕。初步得悉，有部分被捕人士有泛民律師幫手跟進，但亦因人數太多，有一些未能聯絡上。

另外，差佬已經講明會在今日起上被捕人士家門搜查取證。

若果大家有需要協助，特別是未知如何做多一點保障被捕朋友的話，請隨時與我聯絡 6540-4949 或 65531930。

大家好好保重。

偽大學都稱唔上

推佢老母個臭閪

媽 我終於入到港大

強烈要求一哥再次出黎解釋

毅進最多咪狗隻訓練學校

咁玩啲記者走黎走去

Ust win番鋪

但大學點都要保 都唔想啲學生出事

放流料果個係咪提緊你地醒水清緊d唔應該存在既野d舊交談記錄之類既野

Cityu都好似有

玩記者？立場個哥哥仔攰到打曬喊露

sorry各位巴打, UST學生報返黎係因為火警鍾響所以先會有白車同警犬

唔敢去CU

會迷路，不了

i Cable

【反修訂《逃犯條例》示威】
【多間大學有學生被捕】

多間大學都有學生在反修例衝突中被捕，港大學生法律支援組指，昨晚有兩名學生
被警方以遊蕩罪拘捕，兩人是港大李國賢堂宿生。民主黨兩名立法會議員聯同律師到港大了解。

中大亦證實有學生被捕，校長段崇智呼籲學生要確保自身安全。

城大學生會亦指有一名學生被警方拘捕。浸大指有一名職員被捕，未收到學生求助。

#有線新聞 #逃犯條例 #示威 #香港警察 #大學 #香港大學 #中文大學 #城市大學 #浸會大學

Cu幅圓咁廣 俾啲學生撚番轉頭都似

學生好波

學生比水同餅乾記者食
so sweet

三十幾座宿舍要點搜晒

黑警 無一個無辜

叫速龍入場捉你

入cu就真係真.遊擊加野戰

班毅進仔未見過new ball 係咁架啦 dklm
Lee Hall 有lacrosse 即係有full gear 防具 仲要加長棍短棍
不過唔使擔心 法官實知係咩黎既

lm

連仔開5000thx

隨時深夜出事

講真我廿三年人
第一次親身感受到白色恐怖個種氣氛

想係大學拉人？

入面D同學仔今晚實訓唔著
仆街警犬

sir this way

速龍係CU真係唔會夠CU學生快
陣間俾人用地形消化哂都似

搜到乜可以拉人？

清睇得幾通透

搵人祭旗

係咪冇搜查令

遊蕩罪
係hall遊蕩

入場拉 同 發夢發緊拉唔同
龜而家想入場刮料

同學記住 佢地如果無搜查令 絕對無權入黎

CUHK: 警察來了，冇人帶路

我迷失在中大遊戲中， 請求支援

認真問，6月12日10點開始嘅集會係合法集會
民陣已經向警方通知，而沒有反對
示威堅持和平理性
下午3點局勢突然惡化
好多和平嘅示威者仲塞喺現場
而佢地都係參與緊呢個合法嘅集會
警察冇充分證據可以拉人

黑警係咪想玩 狼來了
頭一兩次 撚鳩你地
第三次先做鳩你

製造白色恐怖

啲記者頭先撚一哥 警犬宜家幫一哥出氣

會唔會聽朝至做野？

有無權半夜突襲？

揚左未著草嘅
快啲去德國領事館!

講真黑警要幾時玩就幾時玩
我地明佢地暗 佢地可以放流料
之後消耗議員同記者精神同體力

毅進仔字都唔識
撚識睇地圖咩

憑咩

呢樣真係唔知 要問下law jj
但我覺得成件事好奇怪 等咗兩個幾鐘 狗都冇隻

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
希望大家可以幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生

毅進仔生平第一次入u hall

Cctvb個死八婆收聲啦

Cctvb會播咩 問黎做乜 收皮啦八婆

依家校長撚會理你
Xiang Zhang

點解同學堂差咁遠嘅

【2313】李國賢堂舍監吳兆文否認警方將會來舍堂搜證一事，而兩名被捕的港大學生為李國賢堂宿生，現已保釋。

咩事都有鄺仔份

怕佢頂唔順就真係危險

痴撚線 咁撚快算帳

起初睇直播好似見佢行出黎話去買個包先

鄺神MVP 下次會繼續投你

如果係校隊就更加實無事

hku大撚把免費法律顧問 就睇下班毅進仔點應付囉

有傘，武器

幾間U 都有警車入過

Ball game唔撚洗Equipment呀

被拉學生究竟係邊度被拉?金鐘現場?
離開現場又憑咩點相?亂嚟

我都無 港大fd講咋

【2317】立法會議員鄺俊宇及許智峯於李國賢堂外受訪。許智峯指的確收到確切消息指警方將搜查舍堂，惟不知為何最終沒有搜查。許又指，校園現時已彌漫白色恐佈。

有消息話無搜過bo

張達明